有無人都開始覺得自己進化左/進化緊

我以前會成日覺得人生無意義，人生係垃圾，垃圾就係人生。
依家我會開始諗，到底我點解會存在，我一定有目的先存在，好似太陽咁，佢係為左照耀大地，提供養份，發電而存在，我都一定有我存在既理由，最終我發現左，我人生係為左做真正既自己而活，我開始為自己打算，做自己真正鐘意做既野，雖然因為以前灰暗既世界觀，又做乜都好易give up既性格,所以進步得好慢，睇黎以前積落既懶債同磨練多年既懶根仲有排要償還同割掉，但我開始慢慢改變，開始以前想發展既興趣，學英文，睇書，黎緊打算學鋼琴，因為係youtube同以前見到人彈琴真係覺得好型，所以一直想學。

同埋我想講一樣野，意義呢兩個字，本身就毫無意義，你不斷諗意義意義，只會令你既思維局限係言之無物既兩隻字身上，不如試下諗，點樣令人生更精彩，點樣令成個人生更令自己覺得舒服同自在，問下自己，點樣可以做你自己，問下你係邊個同埋問下你想同人講你係邊個，你咩職業，去做你想做哥個你自己，當做到你理想做既野就係你做緊既野，做到真正既表裡如一，真正既做你自己，咁我諗到時你就唔會再打算問人生有乜意義。

樓主會思考人生 叻過好多人了

haha

中二病

思考下生存嘅意義都係好事嚟
等自己用左地球嘅資源之後
可以為後人帶來一啲啟示，貢獻
等自己嘅一生過得有意義
留低自己存在過嘅痕跡

尼種 最多係進步，點係進化丫

我中二所以用進化